癡撚線問題

你老豆有半條撚插住你屎眼
你又插住左半條撚係你老母個系道
你會選擇

向前屌自己老母
向後接受老抖既巨棒

都入咗半條啦

又投你老母票咩

推

Gay test 有咩咁癡線

test